I,
Sai wälja arwatud tänewuse aasta pearaha aro. Sel 1882 aastal on 43. täit pearaha maksjad meest ja 1. poole aasta maksja; Pearaha on Tallinna Rentereise maksta:			110 rbl 33 kop.		walla kirjutaja palgaks:			23 " - "		Kokko			133 rbl 33 kop.		
Siis tuleb iga mehel täit pearaha maksta: 3 rubla 6½ koppik, ja pooleaasta maksjal 1 rbl 54 kopik.
